普通人中泰臣一拳會唔會死?

上次打爆左佢隻手指

無半套 死鳩梗 有應該五十五十

睇下打邊度，打要害嘅話我阿嫲都打得死人

係講緊係幾多年後死？

亞洲人 死撚硬

死撚硬
利申：瘦撚

唔死慘撚過死
腦震盪你都大把手尾跟

除左葉問

我應該頂到三拳
利申 中國人

唔會
打過 55波

我隔空屌撚死佢

你有無常識ip man 都55波啦

如果出動中國人最強李小龍 起完腳佢都未出到手
睇身型已經知佢慢追唔到李小龍
隨時唔係讓單手 直情係手都洗出

冇事
利，打過

好難講
對連登仔黎講保特都係學界水平
泰臣應該都係初中生（有腹肌既話）水平

中頭一定死
中身應該斷骨

上面班話打過既係唔係唔識字

樓主個post係問中一拳會唔會死 , 唔係問同佢對打會唔會死wor

即係話企係度唔擋唔格中一拳會唔會死

我就覺得會死 ....

我識閘住 反彈 冇回頭
等泰臣打死自己

tvb個泰臣我可以追鳩住黎打

佢d 肉鬆拋拋, 人又唔高,即係手唔算長, 同埋其實只要留心佢膊頭移動既位置, 已經知道佢出拳既頻率, 要避開唔難.

避唔到既話,中一拳梗係死撚緊啦屌你

打身既話重傷就梗，但肯定唔會死人
咁易死人邊有人學拳

普通人

咁你係咪唔識閲讀理解，打過中過佢拳，而家上到黎連登，咪即係無事唔會死囉！

我打過，無事！

不如問泰臣打連登仔一拳會唔會斷手啦

打身就斷硬胸骨 內出身
直拳中臉 腦震盪 昏迷 頭骨裂 眼盲
好似gif圖咁中勾拳 我諗頸骨都斷 死亡

上次佢同我單挑 話我挨到3分鐘當我贏
結果我3秒ko佢

Gif圖條友之後點

不如講下 普通人打唔打得中拳王阿利里一拳

我之前睇過唔知係咪discovery channel 有d 拳擊手可以一拳打爆人個腎 內出血死

上次我企係到準備硬食佢一拳
點知佢未掂到我就俾我氣牆彈開

鬆？佢體脂睇落唔過10啵

中一拳即係無得避
咁可唔可以擋？
用手擋最多斷

帶拳套唔打下巴應該唔會死
唔帶拳套打四肢都唔會死

普通人未必，毒撚就一定

打頭既話 個頭會旋轉幾個圈

其實拳手有無練過防禦力?
好似真係無得練
佢地只係反應快所以多數擋到避到
但係毫無防備下食一拳應該都係咁傷
咁佢地無死，普通人應該都未必死啦 (有拳套情況下)

中頭 中要害唔係冇可能
何況係泰臣打落黎

你試下比人重擊喉嚨，小學生都可以打死你

我心靈上戰勝佢

會變羊

就算一拳超人真係有現實版，連登仔都可以輕鬆笑一笑用一陽指擋住，從來唔存在中一拳既假設。
何況仲要係當今泰臣？

espn sports science 揾啲拳手測試
一拳成千磅力
輕鬆啦

睇標題以為係普通人鐘泰臣

健力士世界紀錄好似有記錄話泰臣一拳大約175公斤

我一拳都150kg啦 利申 用機鋪嘅拳機計

普通人會，但連登仔一定冇事

有 谷實比人打腹
慣左比人打 預先知比人全力打一拳係咩感覺
對防禦好好多
同埋盡量練到係預知嘅情況比人打
即係唔好比人係視線外一個勾拳轟埋黎
等身體預先有反應

普通人啊屌
成班文盲又葉問又李小龍
暑期仲未完?

食佢一拳同比架貨車撞無乜分別...
咁你話死唔死

其實泰臣年輕時打過佢經理人， 冇死到
不過成個眼球變咗紅色， 當年報紙有賣，睇過相

見骨

個頭練唔到防守力

幾百公斤既拳力打埋黎
你話呢

我都想知

我覺得死硬

下巴分分鐘碎咗

老老實實 泰臣應該唔夠我打
同佢差唔多磅數

中頭先唔死

成個post都有班鳩up小學雞以為自己好好笑 柒到唔敢睇

有練開武術 但自問硬食一拳 不論中邊度 唔死都重傷

醫返都晒藥費

就算佢打得死我
都唔關佢有腹肌事

人俾你想像中硬淨，但打入左既時候又真係好鬼脆弱
同人猜拳帶16安士，對方只係半成力咁放（佢聲稱係放落黎啦 ）中左條頸都頭暈暈
對方大概55-60kg

所以我認為如果硬食泰臣一野，唔死都有小小難

練到，不過比較偏向頸部
其實頭骨好硬，無訓練既人出盡力打落去，對方可能都會暈，但你隻手既骨就隨時會碎

所以主要都係攻下巴同頸

頸就係用頭做平板之類，又或者練膊頭、斜方肌咁，谷起舊肌去擋勾拳

屌，以為你話我鐘佢一拳佢會唔會死
我出返去先

利申：中文u

胡師傅呢

死

WIFI不破

你攞自己同重量級職業拳手比
乜都唔講，你幾磅先？

唔洗泰臣 比D普通拳手打中一拳都分分鍾死

別侮辱我偶像 屌你老母